大家記得唔好扔南極蝦呀！

南極蝦曬足一日之後果陣味有排都唔散

拎去釣魚餵曬魚都好過餵狗

之前買左溶黎釣魚，溶左一日之後有汁流左落車尾，果陣臭味臭足2個月

無差別地圖炮

呢個我都想知邊到有得賣。

你想臭死出面班人 ?

好似得上網買

剩係睇圖都覺得臭